*  Mon portfolio est developpé sous symfony 4

*  Telecharger le dossier

*  Ouvrir le terminal et se placer à la racine du dossier portfolio

*  Executer la ligne de commande "php bin/console server:run"

*  Le serveur se lance et acceder à mon portfolio avec le lien "(http://127.0.0.1:8000/)"

